# 4testers 
## Programowanie w Python - zadanie zaliczeniowe

### Instrukcja
W module `src` znajdziesz plik `shop.py` Zawierający dwie klasy:
- `Product`, który opisuje produkt w sklepie, z nazwą, ceną i zamawianą ilością
- `Order`, który opsuje zamówienie w sklepie, z możliwością dodania produktu, policzenia całkowitej ceny, całkowitej ilości produktów oraz zakupu
Oprócz tego w module `tests` znajdują się testy do tych klas. 
Niestety, zły chochlik usunął logikę tych klas. Zapomniał natomiast wyczyścić testy.

Twoim zadaniem jest uzupełneinie metod w obu klasach na podstawie tego, co znajdziesz w testach, tak aby **nie zmieniając kodu testów** przeszły one "na zielono".

Powodzenia!
